# Task 1 
Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. 
Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать
пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.

Вариант 16. Создать приложение перевода курса валют «рубли в доллары» и на оборот.

# Task 2
Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. 
Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», 
должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для 
запуска или получения результата его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, 
где приложение делает запрос к данным и результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска 
сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат в файле).

Вариант 18. 
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения 
(год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), 
дата экзамена, ФИО преподавателя.
Вывести ФИО, предмет и оценки студента с наилучшей успеваемостью


# Общие требования
- Создать публичный репозиторий на Gitlab
- Оформить структуру проекта на любом языке программирования и сделать первоначальную фиксацию пустого проекта
- Оформить ветки «master» и «dev»
- Зафиксировать в ветке «dev» промежуточные этапы разработки
- В ветку «master» зафиксировать версию 1.0. полностью готовое решение задачи
- Создать документацию:
	В корне проекта: файл README.md с кратким описанием и интерфейсом программы в разметке markdown.
	В корне проекта: файл DOC.md с описанием задачи в разметке markdown
